Dobrý den Pavlo! Jak se máte? Mám se dobře. Co jste dělala o Velikonocích? Ve čtvrtek a v pátek jsem nic nedělala, jenom jsem úklízet a prala jsem oblečení. V sobotu jsem šla na procházku s mým manželem na Petřín a na pražský hrad. V neděli jsme jeli do Dobříše na návštěvu a taky jsem barvila vajícka. V pondělí jsme jezdili na kole do lesa. Protože bylo hezky počasí. Mějte se hezky. Eva.
